【英國戰線】BNO中文詳情

今日內政大臣發表咗有關為英國國民（海外）度身訂造嘅移民政策。有關安排會以數碼簽證(Digital Visa)處理。我哋翻譯咗有關文件，要點如下：
英國官方立場：北京在港推行的國安法，已經破壞中英聯合聲明，並削弱了一國兩制的實施，因此英國將改變英國國民（海外）公民的狀態及權益。
以下規定將於 2021 年 1 月 開始實施：

* 可以直接申請完整五年的居留簽證，或30個月的可續期簽證
* 不設任何語言及能力考試、入境限額、經濟能力及最低入息要求
* 來英國之前不需先有工作
* 申請時，需要提交至少能在英國自給自足生活 6 個月的財政證明
* 可以帶家屬一併申請，但只限配偶及18歲以下子女，但18歲以上可酌情容許隨同父母一同申請
* 不能申請政府津貼及資助、不能取用社會福利
* 需要經過嚴格的犯罪及品格審查
* 需要繳交一切如常的移民費用及身體檢查 (肺結核測試證明)
* 具備英國國民海外身份即可申請，不必預先持有有效護照
* 無論在香港或在世界其他地方，都可以提出申請
* 申請程序非常簡單，不需面試及寄件，只需要透過網絡完成
* 如果以上計劃仍然不能滿足部份有需要人士的條件，可選擇打工度假簽證（適用於18至30歲人士）或英國新的移民規例及計劃（例如來英國讀書，可相應獲得畢業後數年的工作簽證）
=================================

因應香港局勢及英國嘅安排，我哋成立咗英國港僑協會去幫助香港人融入英國社會及提升香港人影響力
請支持英國港僑協會啟動資金眾籌 Support our initial funds crowdfunding campaign at：

[國際戰線｜英國戰線］我同鄭文傑整左個英國港僑協會

前傳：我係居英英國公民 打左BNO平權線一年

點樣阻班仆街藍屍用呢個政策走去英國

篤灰，篤佢老母

英國間諜MI5:
英國逃稅:
英國移民局：

申請Visa果陣應該唔點審查 因為始終個計劃係救人要緊搞太多審查會救唔切人 但去到英國住果5年就唔同講法喇 唔少英國法例係全球通用(例如殺人, 酷刑同貪污 etc)即係喺香港犯咗呢啲法到咗英國都可以審你

咁藍屍又唔一定有犯法

伸手黨 計唔計

但五年先DQ好大問題
如果我過去買埋樓住五年
之後先話唔比移民
我又要賣樓返香港
其實早D知會好D

你移民其他地方都係咁，除非一步到位

藍屍pop 外都應該ok

係藍絲，唔係犯左法，直情係罪根

我去英國先生b 咁個b點計法
諗緊係香港生定過左去先

過咗去6年先生，否則冇分別一樣係中国香港人。

租5年樓, 拎到PR 先買樓

整乜鳩中文詳情?
英國篇嘢易到咁都睇唔明既話咪撚去

你真係好有心

用網上申請已經stop咗一批唔識用電腦嘅廢佬

應該唔會

雖然無寫明, 但今次5+1比較接近British national with ‘right of abode’
我覺得過到去生既子女
父母成功申請到ILR既都會直接變BC

無理由香港生既會攞到BC, 過到去生反而變返中国藉咁搞笑

放租
回報率一定高過香港放租

如果啱啱b出世，可唔可以自己過去捱5年入咗籍，先接老婆仔女過去

5年你老婆跟佬走

* 具備英國國民海外身份即可申請，不必預先持有有效護照

即係97年前出世就得? 唔洗續BNO?

要成家申請

本身要攞過BNO
不過過左期既唔洗續都可以申請

bno平權戰線終於有成果

THANKS

如果伴侶遲啲先過去，佢本身冇bno，可唔可以到時先申請佢個visa？ or要等過左5+1先可以spouse visa申請佢過去？

佢話可以讀書或者打工 咁自己做生意得唔得？

需要經過嚴格的犯罪及品格審查

即係要申請良民證？咁暴動果班咪收皮？

5年內每年可以離開英國幾多日？

可以，歡迎過黎創造就業機會

但18歲以上可酌情容許隨同父母一同申請

97 2月出世點算😭😭
睇英文版好似話要97 7月1號後先可以跟父母走？

五年期間每年可以離開英國幾多日？

港共會唔會一見到有人做肺結核測試即刻BL，唔比出境？

中文詳情

每年180日

一係就成家一齊申請
申請左就全部人都坐移民監

一係就你自己5+1完攞到BC再申請佢地過去
但咁搞法, 你本身攞BC都要6 年
你伴侶仔女分分鐘十年八年後先攞到BC

可酌情容許隨同父母一同申請

Thanks bro

但好快應該有人收錢幫人做

同五年內不超過450日
所以平均一年其實都係離開90日

180

BNO 只係給予居留期五年並不是永久indefinite

Indefinite leave to remain (ILR)
ILR is not usually a status you get automatically - your parent would have applied for it before getting it.

If your parent has ILR, they will usually have one of the following to prove it:

a stamp in their passport
a letter from the Home Office
a ‘vignette’ (sticker)
a biometric residence permit

我有諗過收$50000做一個case等你班廢佬咁開心

見有d人話5年total最多450日？

佢唔係寫71後先可以咩

MPF MPF

同父母申請，你諗下係以家庭為單位

首先唔好幫佢哋翻譯做中文先囉

永居係每12個月最多180日，5年最多450日係入籍

希望得啦 我父母家姐都有BNO
得我97 2月出世冇

多謝巴打回覆

想問個身體檢查係咪剩係check 肺結核 以前細個個腎做過手術會唔會過唔到body check

姐係97前出世而屋企人有得唔得？
唔明

暴動算唔算serious crime?

TB check only

咪話父母過左五年攞到ILR之後
居留期間出生既子女應該有BC

不過其份paper無寫實
應該等Home office澄清

所以我咪叫佢過咗去6年先生囉

想問下我爸有過期BNO，未續
我自己97年前出世無申請過BNO，
但我見我中哂之前連登巴打講既幾個「或者你有BNO身分」
我到時係咪都可以就咁過到去先申請？

謝謝大家

如果有服役移民係前線打柒中共就即刻秒殺所有共狗、藍屍、港豬

佢地自己申請，再幫你申請dependant visa 睇home office 批唔批

參英軍

妳應該用身份證大法去問HMPO妳係咪真係有BNO身份先
呢度有教學

『薪火post』BNO 續期資訊(94) DARKEST HOUR

想問 九七前出世
屋企人有bno 不過冇幫我申請過Bno

咁我係咪都有個身份？

有無限申請時間
未儲到咁多錢

睇下佢乜年紀，6年後可能佢已經生唔到

課金國際戰線

HKDC (差87%)：

Hong Kong Watch (差10%)：

Follow 羅冠聰新開channel：

British Nationality Act 1981
1 Acquisition by birth or adoption.
...
(3) A person born in the United Kingdom after commencement who is not a British citizen by virtue of subsection (1), (1A) or (2) shall be entitled to be registered as a British citizen if, while he is a minor—
(a) his father or mother becomes a British citizen or becomes settled in the United Kingdom; and
(b) an application is made for his registration as a British citizen.

咪係
同埋Home office都未正式講5+1生既仔女點計
話唔定真係同父母一齊攞BC呢

唔好一知半解就老點人

你當英國傻架咩, 你俾人告暴動好明顯係政治犯

國籍法有寫，父/母攞到ILR就可以登記做BC。

其實要靠呢個政策移民都係有限知識同技術
不如放班真香港人上戰場磨練下
日日話要殺共狗Free HK唔係得個講字，要做㗎
最好有埋獎勵制度，係戰場上殺10隻共狗就有一個BN head count
嘩，想像下真香港人新軍斬殺共狗幾撚勇武

Thx Bro

本身有病要公立醫院覆診同食藥
係咪可以轉介去英國醫院？

呢個簽證NHS 覆診費同藥費係咪唔包？

但18歲以上可酌情容許隨同父母一同申請

睇英文版好似冇話酌情喎 要高度倚賴 但又冇解釋高度倚賴係咩

其實拎返mpf好似都要待2-3個月, 所以幾時辭職幾時起行真係要諗清楚

唔包

97後出世，父母有BNO，可以成家走

想知申請完係唔係要即刻去

姐係普通睇醫生就包
覆診果啲就唔包？

以前揸BNO過英國海關時，都唔可以行BC個條隊、要行外國人個條隊，而家佢哋俾咁多優惠香港BNO人，都應該收貨啦！以英國佬來講。

謝謝巴打

世柒話 仔女過到去讀書 可以唔使錢 邊度有講？意思係公立學校？

記低
名
出生日期
拎到身份証 no. 同 passport no. 最好
再cap埋佢哋 fb, ig,

Popo同藍絲呢
佢哋一定唔走得

呢個要長期置頂

家陣唔俾人想睇中文多啲咩

政治現實下啦其實已經做到盡, D人話要俾哂所有BNO BC根本係冇可能, 講緊成班BNO即刻有得過黎英國咬福利做蝗蟲, 而家半賣半送5+1係非常貼地既政策

當然

就係唔sure會唔會有酌情處理

呢D冇可能B&W寫落政策文件到, 你知我知就得, 你去既地方唔係地獄鬼國, 唔好過份擔心

自己有bno, 女朋友無 ,
同女友簽紙結婚
可唔可以帶埋佢去，令佢都有呢個visa

但18歲以上可酌情容許隨同父母一同申請?

冇自立能力，例如讀緊書

想問母親冇bno ，可否帶她一起過去……

父母係195X年香港出世
但當年無申請BNO
係咪都可以以家庭形式申請過去
我有BNO
睇英文條文無寫得好清楚咁

要有證據證明你地係long term partner

靠你供養？

你屋企人無申請定你無申請

Yes……

唔係無結婚先要證明？
結咗婚有結婚證書都要證明係long term咩

反而想知 我同太太都有bno 搵太太做太空人帶兩個女過去先 又唔知得唔得

但良民證去狗屋申請 英國會咁on9咩

屋企人無

屋企人無 咁你都應該無

好似得

睇下聽日港共支共有咩回應呢單野先知佢地想點玩

篤灰網

姐係回歸後出世
又大過18
父母藍絲點都唔會過去既

都係乜都冇

想知道移民費同水電煤等等嘅生活費係大概幾多

勸佢去
遲下容乜易有大事發生